Become human玩到我呢！

身處係宜家香港嘅時勢玩呢隻野真係玩到心情好忐忑真係喊出黎

打機和平線就happy ending

香港和理非邊有機會贏
學廢老講, 如果響美國, 我地一早贏撚左啦.

一開始都和平最後睇到啲行為真係忍唔住揭竿起義

總部無啦啦比人圍攻屠城,正常人都有火

罪大

我想問禁咩制睇d 線索 行到埋去佢有個指標向下向上但我禁十字制又睇唔到

R2

索然無味

Markus攻佔電視台直播訴求

和理非非線喺過程中都死左好多android

當年398買呢隻game
打爆左革命路線
豪華版多左咩野？

唔覺佢點解咁快要爭取自由

冇電池能量液最後都係會壞，同埋人類已經反緊android

忍唔住要用marcus勇武打鳩黑警

跟住死左

兩個都玩曬 幾鍾意隻game